男權幾時抬頭？ 班臭閪踩到上心口啦屌

屌你老母臭閪 有着數就要平權要呢樣要嗰樣 冇得上位就#MeToo 叫春但唔報警人格謀殺 又要人地公司請你帶你提拔你 但又唔撚準比男上司話 反正乜撚嘢想你地啱曬 男人乜閪都要讓你地 我屌曬你地老母呀

奇怪咁撚多女權
原來因為你條撚樣

再咁落去 遲早激起全球男人反抗 再次翻到去男尊女卑嘅年代 屌你老母宜家男女咪已經幾平等囉 係要係到得寸進尺 成班女權撚都戇鳩鳩

有講錯？宜家香港地有閪就已經贏在起跑線 靚啲嘅就已經人生贏家

我講笑，你何必講出真相 好sad

男人唔會反抗, 如果唔係都唔會有14巴港女啦. 佢哋仲想扑嘢

男人之恥